羅馬手足同大家拜個早年

羅馬精神

食屎晴呢？

湊緊仔